疫情期間辭職揮手區

剛剛頂唔順辭職，而家好肴底近排有冇巴絲裸辭又好快搵到工？

難呀